1) nodejs single thread event loop จะทำงานในลักษณะของการใช้ event loop ส่ง request แบบ parallel 
หรือเหมือนว่าใช้ event loop ในกการจัด คิวของ request ถ้ามีก็จะตรวจว่าเป็น 
blocking I/O หรือ Non-blocking I/O